啱啱聽到有阿伯講:「李飛呢啲「二打六」官員」

啱啱肚痛去商場廁所，聽到2個阿伯，響到吹水，有一個帶著眼鏡兼有啲似鄭少秋嘅阿伯(髮型一樣，不過矮過鄭少秋)屌樓下嗰日本拉麵店賣70蚊一碗麵，屌屌下唔知點解開始屌李飛。

阿伯：乜嘢李飛乜嘢基本法委員，都唔撚知佢邊個黎，唔撚識佢啊。

屌你老母，佢講幾句嘢，啲特區高官就完全附和，又話要搞返23條，之前03年有50萬人上街都仲敢搞，擺明違反民意，都唔知做乜撚嘢，冇事搵事黎搞。

我之前都唔識李飛，佢真係「唔臭米氣」

唔通響嗰啲香港特區高官眼中 李飛呢啲「二打六」外來官員嘅重要性仲大過 全港市民!?

我好鐘意聽阿伯講新聞，除咗中point之外，把老牛聲都好正

你見點?個肚好返d未

其實係聽

不過我聽聲就認得，因為佢係我做緊part time 嗰到嘅清潔工

基本法大廈看更